<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language>
	<!-- Description is from blurbsx.txt (#FAC...) -->
	<entry name="RecyclingTanks" value="Recyclingtanks"/>
	<entry name="RecyclingTanksDescription" value="<style name='Default'/>Die letzte Pflicht jedes Bürgers ist es, in die Tanks zu steigen und eins zu werden mit dem ganzen Volke.<br/>   -- Vorsitzender Sheng-ji Yang,<style name='Italic'/> Ethik der Zukunft<style name='Default'/>"/>
	<entry name="RecyclingTanksProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+1 <icon texture='Resources/Food'/> Nahrung<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+1 <icon texture='Resources/Minerals'/> Mineral<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+1 <icon texture='Resources/Credits'/> Credit"/>
	<entry name="RecreationCommons" value="Erholungsgebiet"/>
	<entry name="RecreationCommonsDescription" value="<style name='Default'/>Der gesamte Charakter einer Basis und seiner Bewohner kann durch einen kurzen Abstecher in die Erholungsgebiete erfahren werden. Die schweißgebadeten Kampfstätten in Fort Legion, die glitzernden Spielhallen in Morgan Bank, die sonnigen Liebeshaine in Gaias Hohen Gärten oder die nüchternen Leseräume im UN-Hauptquartier. Sogar der Speisesaal der Kolonie gewährt einen tiefen Einblick in die schlafenden Dämonen von Yangs Gesellschaftsutopie.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Sozialgeschichte des Planeten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="RecreationCommonsProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+2 <icon texture='Resources/Morale'/> Moral"/>
	<entry name="NetworkNode" value="Netzwerkknoten"/>
	<entry name="NetworkNodeDescription" value="<style name='Default'/>Hört ihr Leut, was ich Euch sag!<br/>  Deirdre hat einen Netzwerkknoten.<br/>Drückt den Knopf tausendmal am Tag,<br/>  Diese Gaiahexe hätt ich gern in meinen Pfoten!<br/>   -- Spartanischer Kasernenmarsch"/>
	<entry name="NetworkNodeProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Research'/> Forschung"/>
	<entry name="Aquafarm" value="Wasserfarm"/>
	<!--<entry name="AquafarmDescription" value="..."/>-->
	<entry name="AquafarmProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+20% <icon texture='Resources/Food'/> Nahrung"/>
	<entry name="ChildrensCreche" value="Kinderkrippe"/>
	<entry name="ChildrensCrecheDescription" value="<style name='Default'/>Die angemessene Versorgung und Ausbildung unserer Kinder stellt auch weiterhin einen Eckpfeiler in unseren Kolonialisierungsbemühungen dar. Unsere Kinder bestimmen nicht nur unsere Zukunft, sie formen auch unsere Gegenwart. Männer und Frauen arbeiten härter, wenn sie ihre Kinder in Sicherheit wissen. Und vergesst niemals, dass Eltern ihr Heim bis in den Tod verteidigen, wenn sie Kinder haben.<br/>   -- Colonel Corazon Santiago,<style name='Italic'/> Planet: Ein Führer für Überlebenskämpfer<style name='Default'/>"/>
	<entry name="ChildrensCrecheProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+20% <icon texture='Resources/PositiveGrowth'/> Wachstum<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+10% <icon texture='Resources/Credits'/> Credits durch Steuern<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+10% <icon texture='Attributes/Power'/> Einheitenstärke"/>
	<entry name="PerimeterDefense" value="Abwehrzone"/>
	<entry name="PerimeterDefenseDescription" value="<style name='Default'/>Nachdem wir nun eine Sicherheitszone etabliert haben, sind wir relativ sicher gegenüber feindlichen Attacken. Gegen die scheinbar unberechenbaren Angriffe der einheimischen Lebensformen des Planeten können uns jedoch nur unsere Warnsensoren schützen, denn die Psycho-Viren infiltrieren jede Lücke und Nische und zersetzen alles, was weicher als Plasmastahl ist.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Die Anfangsjahre<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PerimeterDefenseProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+100% <icon texture='Attributes/Power'/> Stärke für verteidigende Einheiten"/>
	<entry name="TachyonField" value="Tachyonenfeld"/>
	<entry name="TachyonFieldDescription" value="<style name='Default'/>Die Alarmsirene heulte auf, aber wir nahmen das beruhigende Knistern des zu Leben erwachenden Tachyonen-Feldes um uns herum wahr, das die gesamte Basis in seinen undurchdringlichen Schein hüllte.<br/>   -- Spartaner Kel,<style name='Italic'/> Das Ende Spartas<style name='Default'/>"/>
	<entry name="TachyonFieldProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+100% <icon texture='Attributes/Power'/> Stärke für verteidigende Einheiten"/>
	<entry name="EnergyBank" value="Energielager"/>
	<entry name="EnergyBankDescription" value="<style name='Default'/>Leben ist nicht mehr als ein methodischer Verfall von Energiezuständen, und das Überleben erfordert die ständige Entdeckung von neuer Energie. Energie, die dem System zugeführt werden muss. Wer Kontrolle über die Energiequellen besitzt, kontrolliert auch die Mittel zum Überleben.<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> Das Centauri-Monopol<style name='Default'/>"/>
	<entry name="EnergyBankProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Credits'/> Credits durch Steuern"/>
	<entry name="BiologyLab" value="Biolabor"/>
	<entry name="BiologyLabDescription" value="<style name='Default'/>Obwohl das auf dem Planeten einheimische Leben, wie auch auf der Erde, auf rechtsdrehender DNA und Codes derselben Aminosäuren basiert, verursachen die chemischen und strukturellen Unterschiede einer Evolution von Milliarden Jahren in einer fremden Umgebung, dass einheimische Pflanzen für Menschen hochgiftig sind. Saftige Grenadierfrüchte mögen wohl verlockend aussehen, aber ein Mundvoll von Organitraten wird Euch ohne Zweifel in Windeseile eines Besseren belehren.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Vergleichende Biologie des Planeten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="BiologyLabProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+2 <icon texture='Resources/Research'/> Forschung"/>
	<entry name="HologramTheatre" value="Holo-Theater"/>
	<entry name="HologramTheatreDescription" value="<style name='Default'/>Richard Baxton manövrierte seinen Aufklärungsrover in einen Funguswirbel, wehrte vier Angriffswellen von Psycho-Viren ab und rettete so die ganze Kolonie.<br/>Unverzüglich erwarben wir seinen Identitätsinhalt zur Schaffung der Heldenfigur Rover Rick. Wir inszenierten ebenfalls eine vielschichtige Medienkampagne mit allen Schikanen.<br/>Die Menschen brauchen Helden. Sie brauchen ja nicht zu wissen, wie er starb, sich die Augen auskratzend und um Gnade flehend. Die Wahrheit würde sich nur negativ auf die Verkaufszahlen auswirken und die Stimmung unserer Kunden trüben.<br/>   -- &quot;Die Profit-Mythologie&quot;,<style name='Italic'/> Hauptrede von Morgan Stellartot<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HologramTheatreProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+4 <icon texture='Resources/Morale'/> Moral"/>
	<entry name="ParadiseGarden" value="Paradiesgarten"/>
	<entry name="ParadiseGardenDescription" value="<style name='Default'/>Der sonn'ge Dom! Die eis'gen Höhl'n sich streckend!<br/>Und all die hörten, sollt'n seh'n sie dort,<br/>Und all die sollt'n kund tun, Hütet Euch vor jenem Ort!<br/>Sein glühend' Aug', sein fließend Haar erweckend!<br/>So webet einen Kreis um ihn, drei Male soll es sein,<br/>Und schließet Eure Augen nun in heil'ger Pein,<br/>Denn er, der sich gelabt an hon'ger Frucht so rein,<br/>Und Trank die Milch des Paradies' allein.<br/>   -- Samuel Taylor Coleridge,<style name='Italic'/> Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="ParadiseGardenProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+8 <icon texture='Resources/Morale'/> Moral"/>
	<entry name="TreeFarm" value="Baumfarm"/>
	<entry name="TreeFarmDescription" value="<style name='Default'/>Auf den weiten Angern bei Gaia's Landing steht ein großer und besonders schöner weißer Kiefernhain, gepflanzt zur Zeit der ersten Besiedlung. Er erinnert immer wieder an unser Versprechen an die Menschheit, an den Planeten selbst, niemals mehr die Tragödie der Erde zu wiederholen.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Planeten-Träume<style name='Default'/>"/>
	<entry name="TreeFarmProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>-25% <icon texture='Resources/Pollution'/> Umweltverschmutzung<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Credits'/> Credits durch Steuern<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+2 <icon texture='Resources/Morale'/> Moral"/>
	<entry name="HybridForest" value="Hybrid Forest"/>
	<entry name="HybridForestDescription" value="<style name='Default'/>In dieser Anlage seht ihr ein Gemisch aus einheimischen Pflanzen und Erdpflanzen. Draußen stehen sie im steten Wettstreit, kämpfen um die lebensnotwendigen Spurenelemente. Oftmals kommt es vor, dass eine Pflanze eine andere zerstört. Hier jedoch werden sie gepflegt und gehegt. Alle Pflanzen gedeihen gemeinsam, und der einheimische Fungus ist seiner furchtbaren Abwehrkräfte beraubt. Wie ihr sehen könnt, Wettstreit ist unnötig, sind genug Ressourcen vorhanden und wird der Wachstumsfaktor überwacht.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Planeten-Träume<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HybridForestProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>-25% <icon texture='Resources/Pollution'/> Umweltverschmutzung<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Credits'/> Credits durch Steuern<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+4 <icon texture='Resources/Morale'/> Moral"/>
	<entry name="FusionLab" value="Fusionslabor"/>
	<entry name="FusionLabDescription" value="<style name='Default'/>Es wird geschehen, und es zwar noch zu unseren Lebzeiten. Fusionsenergie ist nicht nur die Zukunft. Fusionsenergie ist Gegenwart.<br/>   -- T. M. Morgan-Reilly,<style name='Italic'/> Morgan Metagenics<style name='Default'/>"/>
	<entry name="FusionLabProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Research'/> Forschung<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Credits'/> Credits durch Steuern"/>
	<entry name="QuantumLab" value="Quantenlabor"/>
	<entry name="QuantumLabDescription" value="<style name='Default'/>Habt ihr Euch jemals gefragt, warum Wolken sich auf so bekannte Art und Weise verhalten, wenn sich doch jedes Exemplar vom nächsten unterscheidet? Warum sich der Markt des Energieaustausches unberechenbar zeigt? Im kommenden Zeitalter müssen wir nichtlineare Mathematikmodelle entwickeln und auf Weltphänomene anwenden. Suchet die versteckten Schlüssel zur Fraktaltheorie, jene Schlüssel, mit denen das um uns herrschende Chaos entschlüsselt werden kann.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Sponsionszeremonie<style name='Default'/>"/>
	<entry name="QuantumLabProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Research'/> Forschung<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Credits'/> Credits durch Steuern"/>
	<entry name="ResearchHospital" value="Forschungshospital"/>
	<entry name="ResearchHospitalDescription" value="<style name='Default'/>Einige Arbeiter haben sich heute unter die Testpatienten begeben und verhielten sich dermaßen hysterisch, daß ich mich gezwungen fühlte, sie der Nervschneidung zu unterziehen. Das verursacht natürlich einen erneuten PR-Alptraum, aber ich war so schwer getroffen von dem Ausmaß ihrer Abscheu vor einem Projekt, das eine solch immense Bedeutung für unser Überleben bedeutet.<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> Persönliche Tagebücher<style name='Default'/>"/>
	<entry name="ResearchHospitalProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Research'/> Forschung<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+4 <icon texture='Resources/Morale'/> Moral"/>
	<entry name="Nanohospital" value="Nanohospital"/>
	<entry name="NanohospitalDescription" value="<style name='Default'/>Es ist eine wohlbekannte medizinische Tatsache, dass sich das Gewebe des menschlichen Körpers regelmäßig selbst erneuert und somit grundsätzlich alle sieben Jahre einen völlig neuen Körper schafft. Woher kommen dann der Krebs und der langsame Verfall, der durch den Alterungsprozess bedingt wird? Dies sind nichts anderes als Fehler in den Intelligenzmustern der Gene selbst; durch die erneute Programmierung dieser kleinsten Teile wird das Ganze geheilt.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Nichtlineare Genetik<style name='Default'/>"/>
	<entry name="NanohospitalProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Research'/> Forschung<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+4 <icon texture='Resources/Morale'/> Moral"/>
	<entry name="RoboticAssemblyPlant" value="Robotic Assembly Plant"/>
	<entry name="RoboticAssemblyPlantDescription" value="<style name='Default'/>Captain sprach zum großen, alten John Henry,<br/>  Der alte Bohrer kommt immer wieder rundherum.<br/>  Nimm' den Dampfbohrer zur Hand und tu' dein Werk,<br/>    und bohr' und bohr' den Stahl<br/>    und bohr' und bohr' den Stahl.<br/>   -- Traditionell, Datalinks"/>
	<entry name="RoboticAssemblyPlantProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Production'/> Produktion"/>
	<entry name="Nanoreplicator" value="Nanoreplikator"/>
	<entry name="NanoreplicatorDescription" value="<style name='Default'/>Nehmt beliebige Fotografien oder Kunstwerke her. Wäre es möglich, den ersten, winzigen Farbtupfer exakt nachzuvollziehen und dann den nächsten und dann den übernächsten, so entstünde eine perfekte Kopie, in keiner Hinsicht unterscheidbar vom Original - auch nicht in der sogenannten &quot;moralischen Bedeutung&quot;. Nichts ist über seine kleinsten Elemente erhaben.<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> Die Moral der Gier<style name='Default'/>"/>
	<entry name="NanoreplicatorProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Production'/> Produktion"/>
	<entry name="QuantumConverter" value="Quantenkonverter"/>
	<entry name="QuantumConverterDescription" value="<style name='Default'/>Und wenn schließlich die Zeit reif ist für den Übergang von einem Mega-Unternehmen zu einer Planeten-Regierung, von Kleinunternehmer zu Kaiser, dann wird sich die wahre Genialität unserer Strategie offenbaren. Denn der Lebenssaft dieser Gesellschaft ist Energie und wenn die Speicherchips defekt werden, liegt die Kontrolle des Planeten in Händen desjenigen, der die Energieversorgung kontrolliert. Früher wurde das Energiemonopol &quot;Das Energieunternehmen&quot; genannt; wir beabsichtigen, diesem Namen eine völlig neue Bedeutung zu verleihen.<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> Das Centauri-Monopol<style name='Default'/>"/>
	<entry name="QuantumConverterProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Production'/> Produktion"/>
	<entry name="GenejackFactory" value="Genarbeiter-Fabrik"/>
	<entry name="GenejackFactoryDescription" value="<style name='Default'/>Meine Gabe an die Industrie ist der genetisch konstruierte Arbeiter, auch Genarbeiter. Seine Muskeln und Nerven sind nur zu einem Zwecke entwickelt: zum Arbeiten. Und dies tut er auf ideale Art und Weise. Die Großhirnrinde wurde geschrumpft, so dass er nach nichts begehre außer Arbeit. Tyrannei sagst du? Wie kann man jemanden tyrannisieren, der keinen Schmerz empfindet?<br/>   -- Vorsitzender Sheng-ji Yang,<style name='Italic'/> Essays über Geist und Materie<style name='Default'/>"/>
	<entry name="GenejackFactoryProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+50% <icon texture='Resources/Production'/> Produktion<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>-1 <icon texture='Resources/Morale'/> Moral"/>
	<entry name="PunishmentSphere" value="Strafsphäre"/>
	<entry name="PunishmentSphereDescription" value="<style name='Default'/>Nicht selten kommt es vor, dass Patienten in Gegenwart der Sphäre ein permanentes, psychologisches Trauma erleiden, bereits bevor der Nervenschneider in Position gebracht wird. Sein Einfluss auf unsere Kultur bleibt tiefgreifend: Ehemänner sahen ihre Frauen hineingehen und Mütter ihre Kinder. Dr. Xynan beließ die Sphärenoberfläche aus gutem Grunde halb durchsichtig. Man kann die Eingestiegenen im Inneren sehen; man kann die Eingestiegenen im Inneren hören. Es ist eine Vorrichtung von schrecklicher Schönheit.<br/>   -- Baron Klim,<style name='Italic'/> Die Sphärenmusik<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PunishmentSphereProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>-50% <icon texture='Resources/Research'/> Forschung"/>
	<entry name="HabComplex" value="Wohnkomplex"/>
	<entry name="HabComplexDescription" value="<style name='Default'/>Das Hauptziel ihrer Verfassung und ihres Staates ist es, immer wenn die Ansprüche des Gemeinwesens es erlauben, dass alle Bürger so weit wie möglich frei sein sollen, ihre Zeit und Energie aus dem Dienste des Körpers zu entziehen und sich der Freiheit und der Kultur des Geistes hinzugeben. Denn dies, so denken sie, ist die wahre Freude des Lebens.<br/>   -- Sir Thomas More,<style name='Italic'/> &quot;Utopia&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HabComplexProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+7 <icon texture='Resources/Research'/> Wohnraum"/>
	<entry name="HabitationDome" value="Wohnkuppel"/>
	<entry name="HabitationDomeDescription" value="<style name='Default'/> Ich sitze in meiner Zelle, hier in der Mutterwelt.<br/> Sterbe ich, so legen sie meinen Körper in eine Kiste und<br/>   verscharren ihn in kalter Erde.<br/> Und in all den kommenden Jahrmillionen werde ich niemals mehr<br/>   atmen oder lachen oder zittern.<br/> So, willst Du nicht mit mir laufen und spielen hier in der<br/>   wimmelnden Masse der Menschheit?<br/> Das Universum ersparte uns diesen Moment.<br/>   -- Anonym, Datalinks"/>
	<entry name="HabitationDomeProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+15 <icon texture='Resources/Research'/> Wohnraum"/>
	<entry name="PressureDome" value="Druckkuppel"/>
	<entry name="PressureDomeDescription" value="<style name='Default'/>Beim Betrachten der friedlichen Schönheit und Brillianz der Meeresoberfläche vergisst man leicht das Tigerherz, das unter derselben schlägt; und sträubt sich zu erinnern, dass sich hinter dieser Seidenpfote eine gnadenlose Pranke verbirgt.<br/>   -- Herman Melville,<style name='Italic'/> &quot;Moby Dick&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PressureDomeProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>noch keinen Effekt, nicht bauen"/>
	<entry name="CommandCenter" value="Kommandozentrale"/>
	<entry name="CommandCenterDescription" value="<style name='Default'/>Herausragendes Training und moderne Waffen haben, zusammengesehen, einen geometrischen Effekt auf die Gesamtstärke des Militärs. Gut trainierte und ausgestattete Truppen können sich wesentlich häufiger gegenüber ihren schwächeren Brüdern behaupten, als es die lineare Arithmetik erahnen lässt.<br/>   -- Handbuch spartanischer Kriegskunst"/>
	<entry name="CommandCenterProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+2 <icon texture='Attributes/Rank'/> Ränge für neue Einheiten<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+200% <icon texture='Attributes/HealingRate'/> Heilungsrate für Einheiten"/>
	<entry name="NavalYard" value="Schiffswerft"/>
	<entry name="NavalYardDescription" value="<style name='Default'/>Das Meer ist alles. Es bedeckt sieben Zehntel des Erdballes. Sein Atmen ist rein und frisch. Eine riesige Wüste, in der sich ein Mensch niemals alleine findet, denn seine Sinne ergötzen sich am pulsierenden Leben, das um ihn herrscht. Das Meer ist nur ein Gefäß für all die wunderbaren, übernatürlichen Dinge, die in ihm existieren; es ist nur Bewegung und Liebe; es ist die lebende Unendlichkeit.<br/>   -- Jules Verne,<style name='Italic'/> &quot;20000 Meilen unter'm Meer&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="NavalYardProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+2 <icon texture='Attributes/Rank'/> Ränge für neue Einheiten<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+200% <icon texture='Attributes/HealingRate'/> Heilungsrate für Einheiten"/>
	<entry name="AerospaceComplex" value="Aerospacekomplex"/>
	<entry name="AerospaceComplexDescription" value="<style name='Default'/>Ihr seid Waisen, ErdDeirdre, Eure so junge Heimatwelt bereits begraben in der Ewigkeit. Nun aber füllet ihr die Himmelsgewölbe, die uns Millionen von Sonnenuntergängen boten mit Flammen und Kondensstreifen, und schenkt den harten Lektionen, die uns das Universum versuchte zu lehren, keine Beachtung. Seid ihr ein belebender Hauch in einer selbstgefälligen Welt, ihr Erdlinge, oder ein heimtückischer Krebstumor, der herausgeschnitten werden muss?<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Konversationen mit dem Planeten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AerospaceComplexProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+2 <icon texture='Attributes/Rank'/> Ränge für neue Einheiten<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+200% <icon texture='Attributes/HealingRate'/> Heilungsrate für Einheiten"/>
	<entry name="BioenhancementCenter" value="Biooptimierungszentrum"/>
	<entry name="BioenhancementCenterDescription" value="<style name='Default'/>Wir wissen alle, dass es möglich ist, die Sinne zu verwirren, die Augen zu täuschen. Aber wie können wir uns sicher sein, dass unsere Sinne nicht manchmal oder sogar immer verwirrt werden? Bin ich etwa nur ein Gehirn, irgendwo in einem Tank, zeit meines Lebens von einem verrückten Computer betrogen, den Ereignissen dieser Welt Glauben schenkend. Und gewinnt oder verliert mein Leben seine Bedeutung auf Grundlage meiner Reaktion zu solchem Solipsismus?<br/>   -- Projekt PYRRHO, Exemplar 46, Gefäß 7<br/>      Aktivität aufgezeichnet Missionsjahr 2302.22467<br/>      ENTSORGUNG DIESES EXEMPLARES WIRD EMPFOHLEN"/>
	<entry name="BioenhancementCenterProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>+2 <icon texture='Attributes/Rank'/> Ränge für neue Einheiten"/>
	<entry name="CentauriPreserve" value="Centauri-Reservat"/>
	<entry name="CentauriPreserveDescription" value="<style name='Default'/>In all den Jahren seit unserer Ankunft haben wir törichterweise so viele Ökosysteme des Planeten gestört, dass gesamte Spezies ausstarben, ohne dass wir sie jemals verstanden oder sogar gekannt haben. Wir müssen dieser Plünderung ein Ende bereiten, sofort, denn unser eigenes Überleben als eine Spezies hängt von unserer Fähigkeit ab, ein Gleichgewicht auf dieser Welt herzustellen.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Psycho-Virus, Psycho-Virus<style name='Default'/>"/>
	<entry name="CentauriPreserveProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>-33% <icon texture='Resources/Pollution'/> Umweltverschmutzung"/>
	<entry name="TempleOfPlanet" value="Tempel des Planeten"/>
	<entry name="TempleOfPlanetDescription" value="<style name='Default'/>Lasst die Gaianer doch ihre törichte Religion predigen, aber glaubt mir, ich werde einen Weg finden, diese Kreaturen zu verfolgen, bis ich sie brennen sehe, ausgebrannt und sterilisiert, bis all ihre Verstecke gefunden wurden und bis jeder einzelne Psycho-Virus, jede einzelne Zelle, vernichtet wurde. Ich sage Euch, diese Spezies muss vernichtet werden! Vernichtet!<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Labor Drei, Danach<style name='Default'/>"/>
	<entry name="TempleOfPlanetProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>-33% <icon texture='Resources/Pollution'/> Umweltverschmutzung"/>
	<entry name="PsiGate" value="PSI-Tor"/>
	<entry name="PsiGateDescription" value="<style name='Default'/>Schreitet hindurch, meine Kinder! Die Zeit der Wunder ist gekommen. Lasst uns unsere Sünden abstreifen und gemeinsam zum Garten des Herrn wandeln. Durch Gottes Gnade werden wir uns auf der anderen Seite wiederum begegnen.<br/>   -- Schwester Miriam Godwinson,<style name='Italic'/> Letztes Testament<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PsiGateProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/>Gebäude<br/><icon texture='GUI/Bullet'/>dieses Gebäude hat noch keinerlei Auswirkungen"/>
</language>
