<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language>
	<!-- Name is from alphax.txt, description is from blurbsx.txt -->
	<entry name="Biogenetics" value="Biogenetik"/>
	<entry name="BiogeneticsDescription" value="Wir sehen das Leben als heilig an, aber wir wissen auch, dass die Grundlage des Lebens aus einer Abfolge von Codes besteht, die sich nicht allzu sehr von den Einzelbildern eines Holovids unterscheidet. Warum können wir dann nicht einen Code überspringen und mit einem anderen fortfahren? Ist Leben so zerbrechlich, dass es keinerlei Einmischungen erträgt? Erduldet das Heilige keine Verbesserungen?<br/>   -- Vorsitzender Sheng-ji Yang,<style name='Italic'/> Die Dynamik des Geistes<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SocialPsych" value="Sozialpsychologie"/>
	<entry name="SocialPsychDescription" value="Wenn Du denen, welche regieren sollen, eine Lebensweise ausfindest, welche besser ist als das Regieren, dann kannst Du es dahin bringen, daß der Staat wohl verwaltet werde; denn in einem solchen allein werden die wahrhaft Reichen regieren, die es nicht an Gold sind, sondern woran der Glückselige reich sein soll, an tüchtigem und vernunftmäßigem Leben.<br/>   -- Platon,<style name='Italic'/> Die Republik<style name='Default'/>"/>
	<entry name="InformationNetworks" value="Informations-Netzwerke"/>
	<entry name="InformationNetworksDescription" value="Die Gerechten brauchen nicht in Angst vor dem Trommelschlag des menschlichen Fortschritts zu zittern. Obwohl der Gesang von gestern in die Herausforderung von morgen übergeht, unterliegt unsere Existenz noch immer dem wachsamen Auge Gottes und Seinem himmlischen Gericht. Das Böse lauert in den Datalinks ebenso wie es in den Straßen der Vergangenheit sein Unwesen trieb. Es waren jedoch nie die Straßen selbst, die böse waren.<br/>   -- Schwester Miriam Godwinson,<style name='Italic'/> Der Heilige Kampf<style name='Default'/>"/>
	<entry name="IndustrialBase" value="Industrielle Basis"/>
	<entry name="IndustrialBaseDescription" value="Ressourcen existieren, um verbraucht zu werden. Und verbraucht werden sie, wenn nicht von dieser Generation, dann von einer zukünftigen. Auf welcher Grundlage versucht diese vergessene Zukunft uns jedoch unser Geburtsrecht zu verweigern? Ich sage, es gibt keine Grundlage! Nehmen wir uns, was uns gehört, essen und trinken wir uns an unserem gerechten Anteil satt.<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> Die Moral der Gier<style name='Default'/>"/>
	<entry name="DoctrineMobility" value="Doktrin: Mobilität"/>
	<entry name="DoctrineMobilityDescription" value="Ändert ein Mensch sein Verhältnis zu seiner Umgebung, so gibt es für ihn keine Rückkehr mehr zum Zustand der glückseligen Ignoranz, die er hiermit verließ. Bewegung enthält notwendigerweise eine Änderung der Perspektive.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Sozialgeschichte des Planeten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AppliedPhysics" value="Angewandte Physik"/>
	<entry name="AppliedPhysicsDescription" value="Wir beurteilen wissenschaftliche Theorien nach der Klarheit, die sie unserer Welterfahrung verleihen, und der Einfachheit, mit der dies erreicht wird. Das große Himmelsprinzip balanciert auf der Schneide der Wahrheit.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Die Geschichte der Wissenschaft<style name='Default'/>"/>
	<entry name="CentauriEcology" value="Centauri-Ökologie"/>
	<entry name="CentauriEcologyDescription" value="Die Atmosphäre des Planeten, ein Todeshauch für Menschen und die Mehrzahl aller Tiere, ist ein Paradies für Pflanzen der Mutter Erde. Der hohe Nitratgehalt des Bodens und das intensive, gelbe Sonnenlicht bewirken dort eine Ernte im Überfluss, wo die Anpassung an die ungewöhnlichen Bodenverhältnisse erfolgreich war.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Vergleichende Biologie des Planeten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="ProgenitorPsych" value="Vorfahren-Psychologie"/>
	<entry name="ProgenitorPsychDescription" value="Und ich stand vor ihm, und ich sang zu ihr auf, und es schien zu lauschen. Und sein Angesicht schlug Wellen wie das Meer, und der Klang meiner eigenen Stimme kam verfälscht zu mir zurück. Einen Augenblick lang war mir, als spottete sie meiner, oder es war nicht intelligent und äffte mich nach. Dann begriff ich: die Klänge waren nicht wichtig, es war die Art, wie ich seine Klänge beeinflusste und wie sie meine beeinflusste, die die Botschaft übertrug.<br/>   -- Primärfunktion Aki Zeta-Fünf,<style name='Italic'/> Eine Zukunft<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PolymorphicSoftware" value="Polymorphe Software"/>
	<entry name="PolymorphicSoftwareDescription" value="Technischer Fortschritt ist ein sich unendlich wiederholender Prozess. Man nimmt nicht einfach Sand vom Strand und konstruiert daraus eine Datensonde. Wir verwenden einfache Werkzeuge, um bessere Werkzeuge herzustellen, und dann bessere Werkzeuge, um noch bessere Werkzeuge herzustellen usw. Jede noch so geringe Verbesserung ist ein Schritt in diesem Prozess und alle Schritte müssen durchgegangen werden.<br/>   -- Vorsitzender Sheng-ji Yang,<style name='Italic'/> Auge in Auge mit Gott<style name='Default'/>"/>
</language>
