<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language>
	<!-- Name is from alphax.txt, description is from blurbsx.txt -->
	<entry name="Biogenetics" value="Biogenetik"/>
	<entry name="BiogeneticsDescription" value="Wir sehen das Leben als heilig an, aber wir wissen auch, dass die Grundlage des Lebens aus einer Abfolge von Codes besteht, die sich nicht allzu sehr von den Einzelbildern eines Holovids unterscheidet. Warum können wir dann nicht einen Code überspringen und mit einem anderen fortfahren? Ist Leben so zerbrechlich, dass es keinerlei Einmischungen erträgt? Erduldet das Heilige keine Verbesserungen?<br/>   -- Vorsitzender Sheng-ji Yang,<style name='Italic'/> Die Dynamik des Geistes<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SocialPsych" value="Sozialpsychologie"/>
	<entry name="SocialPsychDescription" value="Wenn Du denen, welche regieren sollen, eine Lebensweise ausfindest, welche besser ist als das Regieren, dann kannst Du es dahin bringen, daß der Staat wohl verwaltet werde; denn in einem solchen allein werden die wahrhaft Reichen regieren, die es nicht an Gold sind, sondern woran der Glückselige reich sein soll, an tüchtigem und vernunftmäßigem Leben.<br/>   -- Platon,<style name='Italic'/> Die Republik<style name='Default'/>"/>
	<entry name="InformationNetworks" value="Informations-Netzwerke"/>
	<entry name="InformationNetworksDescription" value="Die Gerechten brauchen nicht in Angst vor dem Trommelschlag des menschlichen Fortschritts zu zittern. Obwohl der Gesang von gestern in die Herausforderung von morgen übergeht, unterliegt unsere Existenz noch immer dem wachsamen Auge Gottes und Seinem himmlischen Gericht. Das Böse lauert in den Datalinks ebenso wie es in den Straßen der Vergangenheit sein Unwesen trieb. Es waren jedoch nie die Straßen selbst, die böse waren.<br/>   -- Schwester Miriam Godwinson,<style name='Italic'/> Der Heilige Kampf<style name='Default'/>"/>
	<entry name="IndustrialBase" value="Industrielle Basis"/>
	<entry name="IndustrialBaseDescription" value="Ressourcen existieren, um verbraucht zu werden. Und verbraucht werden sie, wenn nicht von dieser Generation, dann von einer zukünftigen. Auf welcher Grundlage versucht diese vergessene Zukunft uns jedoch unser Geburtsrecht zu verweigern? Ich sage, es gibt keine Grundlage! Nehmen wir uns, was uns gehört, essen und trinken wir uns an unserem gerechten Anteil satt.<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> Die Moral der Gier<style name='Default'/>"/>
	<entry name="DoctrineMobility" value="Doktrin: Mobilität"/>
	<entry name="DoctrineMobilityDescription" value="Ändert ein Mensch sein Verhältnis zu seiner Umgebung, so gibt es für ihn keine Rückkehr mehr zum Zustand der glückseligen Ignoranz, die er hiermit verließ. Bewegung enthält notwendigerweise eine Änderung der Perspektive.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Sozialgeschichte des Planeten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AppliedPhysics" value="Angewandte Physik"/>
	<entry name="AppliedPhysicsDescription" value="Wir beurteilen wissenschaftliche Theorien nach der Klarheit, die sie unserer Welterfahrung verleihen, und der Einfachheit, mit der dies erreicht wird. Das große Himmelsprinzip balanciert auf der Schneide der Wahrheit.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Die Geschichte der Wissenschaft<style name='Default'/>"/>
	<entry name="CentauriEcology" value="Centauri-Ökologie"/>
	<entry name="CentauriEcologyDescription" value="Die Atmosphäre des Planeten, ein Todeshauch für Menschen und die Mehrzahl aller Tiere, ist ein Paradies für Pflanzen der Mutter Erde. Der hohe Nitratgehalt des Bodens und das intensive, gelbe Sonnenlicht bewirken dort eine Ernte im Überfluss, wo die Anpassung an die ungewöhnlichen Bodenverhältnisse erfolgreich war.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Vergleichende Biologie des Planeten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="ProgenitorPsych" value="Vorfahren-Psychologie"/>
	<entry name="ProgenitorPsychDescription" value="Und ich stand vor ihm, und ich sang zu ihr auf, und es schien zu lauschen. Und sein Angesicht schlug Wellen wie das Meer, und der Klang meiner eigenen Stimme kam verfälscht zu mir zurück. Einen Augenblick lang war mir, als spottete sie meiner, oder es war nicht intelligent und äffte mich nach. Dann begriff ich: die Klänge waren nicht wichtig, es war die Art, wie ich seine Klänge beeinflusste und wie sie meine beeinflusste, die die Botschaft übertrug.<br/>   -- Primärfunktion Aki Zeta-Fünf,<style name='Italic'/> Eine Zukunft<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PolymorphicSoftware" value="Polymorphe Software"/>
	<entry name="PolymorphicSoftwareDescription" value="Technischer Fortschritt ist ein sich unendlich wiederholender Prozess. Man nimmt nicht einfach Sand vom Strand und konstruiert daraus eine Datensonde. Wir verwenden einfache Werkzeuge, um bessere Werkzeuge herzustellen, und dann bessere Werkzeuge, um noch bessere Werkzeuge herzustellen usw. Jede noch so geringe Verbesserung ist ein Schritt in diesem Prozess und alle Schritte müssen durchgegangen werden.<br/>   -- Vorsitzender Sheng-ji Yang,<style name='Italic'/> Auge in Auge mit Gott<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Superconductor" value="Supraleitung"/>
	<entry name="SuperconductorDescription" value="Wichtig? Ja! Lebensnotwendig? Absolut. Ich würde sogar so weit gehen, zu sagen, dass unsere gegenwärtige Wirtschaft durch die Existenz der supraleitenden Faser allein ermöglicht wird.<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> MorganLink 3DVision Live Interview<style name='Default'/>"/>
	<entry name="NonlinearMathematics" value="Nichtlineare Mathematik"/>
	<entry name="NonlinearMathematicsDescription" value="Es gibt zwei Arten von wissenschaftlichem Fortschritt: Methodische Experimente und methodische Kategorisierung zur allmählichen Erweiterung der Wissensgrenzen sowie der revolutionäre Geniestreich, mit der diese Grenzen neu definiert und überschritten werden. Wir stehen in der Schuld der ersteren, sehnen uns jedoch nach der letzteren.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Ansprache an die Fakultät<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AppliedRelativity" value="Angewandte Relativität"/>
	<entry name="AppliedRelativityDescription" value="Ihr Intellektuelle in Euren Elfenbeintürmen, ignoriert nicht die Realität der Welt des Industriewachstums und der harten Währung. Euer Streben nach hochfliegenden Wissenschaftstheorien ist gut und schön, vergesst dabei jedoch nicht, dass Forschungsaufträge teuer sind und Eure Existenz sich nicht nur durch das Erlangen von Wissen, sondern auch durch die Entdeckung von konkreten und profitträchtigen Anwendungen rechtfertigen muss.<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> Die Moral der Gier<style name='Default'/>"/>
	<entry name="FusionPower" value="Fusionsenergie"/>
	<entry name="FusionPowerDescription" value="Unsere Vorfahren machten sich die Sonne nutzbar, und wir werden diesem Beispiel folgen.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Die Wissenschaft unserer Vorväter<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SilksteelAlloys" value="Seidenstahl-Legierung"/>
	<entry name="SilksteelAlloysDescription" value="Bis vor kurzem hatte Spinnenseide unter allen der Menschheit bekannten Materialien die größte Zugfestigkeit, und der Name Seidenstahl zollt der Arachnide aus gutem Grunde Hochachtung.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Wissenschaftliche Untersuchung der UN<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AdvancedSubatomicTheory" value="Erweiterte Subatomare Theorie"/>
	<entry name="AdvancedSubatomicTheoryDescription" value="Das Fundament des Universums lässt sich unendlich in immer kleinere Komponenten zergliedern. Nach den Atomen haben wir die Elektronen und nach den Elektronen haben wir die Quarks. Jede Ebene enthüllt neue Geheimnisse, bringt aber auch neue Mysterien.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Ich aß von der verbotenen Frucht<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HighEnergyChemistry" value="Hochenergie-Chemie"/>
	<entry name="HighEnergyChemistryDescription" value="Bei extrem hohen Energiezuständen ändern sich die Eigenschaften der Materie auf subtile Weise und neue Wunder werden möglich. Plasmawachstum ist momentan ein schwierig und gefährlich zu kontrollierendes Verfahren, die daraus resultierenden Produkte werden in unserer Gesellschaft jedoch bald alltäglich werden.<br/>   -- Schwester Miriam Godwinson,<style name='Italic'/> Die Arbeiten des Herrn<style name='Default'/>"/>
	<entry name="FrictionlessSurfaces" value="Reibungsfreie Oberflächen"/>
	<entry name="FrictionlessSurfacesDescription" value="Als ich die Magnet-Röhre betrat, traf mich der folgende Gedanke: Kann es Reibung ohne Substanz geben? Und kann Substanz dazu verleitet werden, sich vor sich selbst zu verstecken?<br/>   -- Dr. Gayle Nambala,<style name='Italic'/> Forscher für Morgan Industries<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Nanometallurgy" value="Nano-Metallurgie"/>
	<entry name="NanometallurgyDescription" value="Unsere Wissenschaftler verwenden die Fraktaltheorie heute, um Moleküle zu &quot;lehren&quot;, eine bestimmte Form anzunehmen bzw. erneut zu bilden. Substanzen mit erstaunlichen Stärken werden einfach, sobald die Formeln korrekt programmiert wurden.<br/>   -- Colonel Corazon Santiago,<style name='Italic'/> Der Kriegsrat<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SuperstringTheory" value="Superstring-Theorie"/>
	<entry name="SuperstringTheoryDescription" value="Eine schöne kleine Theorie, und tatsächlich ziemlich klar für ein System von fünf oder sieben Dimensionen - wenn wir nur in solch einem lebten.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Jetzt sind wir uns selbst überlassen<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AdvancedMilitaryAlgorithms" value="Erweiterte Militärische Algorithmen"/>
	<entry name="AdvancedMilitaryAlgorithmsDescription" value="Die Menschheit hat ihresgleichen seit dem Urbeginn gemordet und die Entdeckung jedes neuen Territoriums erschließt neue Arten des Tötens und neue Orte zum Sterben. Warum sollte das in der Zukunft anders sein?<br/>   -- Colonel Corazon Santiago,<style name='Italic'/> Planet: Ein Führer für Überlebenskämpfer<style name='Default'/>"/>
	<entry name="MonopoleMagnets" value="Monopolmagneten"/>
	<entry name="MonopoleMagnetsDescription" value="Ich bestehe trotzdem darauf, daß der Yin-Yang Dualismus überwunden werden kann. Mit entsprechender Aufklärung können wir jeder Unterscheidung Substanz verleihen: Seele ohne Körper, Norden ohne Süden, Genuss ohne Schmerz. Vergesst nicht, Aufklärung ist eine Funktion der Willenskraft, nicht physischer Stärke.<br/>   -- Vorsitzender Sheng-ji Yang,<style name='Italic'/> Essays über Geist und Materie<style name='Default'/>"/>
	<entry name="MatterCompression" value="Materiekompression"/>
	<entry name="MatterCompressionDescription" value="Eine vorläufige Analyse ergibt, dass unsere Rivalen eine sichere und verlässliche Methode zur Simulation von Bedingungen im Inneren einer Sternenmasse entwickelt haben. Die Herstellung und Transmutation von Materialien, die in solch einer Umgebung möglich sind, garantieren signifikante Anwendungsmöglichkeiten in Industrie und Militär.<br/>   -- Einsatzleitung der Sondiereinheit,<style name='Italic'/> Geheimbericht<style name='Default'/>"/>
	<entry name="UnifiedFieldTheory" value="Einheitliche Feldtheorie"/>
	<entry name="UnifiedFieldTheoryDescription" value="Sei gewarnt, Du, der Du Dich auf der Suche nach ersten und endgültigen Prinzipien befindest, denn Du trampelst herum im Garten eines erzürnten Gottes und Er erwartet Dich gleich nach dem letzten Theorem.<br/>   -- Schwester Miriam Godwinson,<style name='Italic'/> Gottes Gnade<style name='Default'/>"/>
	<entry name="GravitonTheory" value="Gravitontheorie"/>
	<entry name="GravitonTheoryDescription" value="Dieses ungewöhnliche Exemplar ist nicht so sehr ein klassischer Partikel als ein Verbinder - eine Art Kette zur Verbindung von zwei Partikeln. Über die Distanz lässt die verbindende Kraft nach, und wird die Kette gebrochen, schwindet diese Kraft: auf immer und ewig.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Ich aß von der verbotenen Frucht<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AppliedGravitonics" value="Angewandte Gravitonik"/>
	<entry name="AppliedGravitonicsDescription" value="&quot;Was hochgeht, das bleibt gefälligst auch oben!&quot;<br/>   -- Morgan Gravitonics,<style name='Italic'/> Firmenslogan<style name='Default'/>"/>
	<entry name="QuantumPower" value="Quantenenergie"/>
	<entry name="QuantumPowerDescription" value="Der Himmel währt lange, und die Erde besteht ewiglich<br/>Was ist das Geheimnis dieser Beständigkeit?<br/>Ist es, da sie nicht für sich selbst leben,<br/>Dass sie so lange bestehen?<br/>   -- Lao Tzu,<style name='Italic'/> Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SingularityMechanics" value="Singularitäts-Mechanik"/>
	<entry name="SingularityMechanicsDescription" value="Ja, ja, wir haben alle die Philosophen gehört mit ihrem Geschwafel über &quot;Einheit&quot; als &quot;schön&quot; und &quot;heilig&quot;. Aber lasst mich nur sagen, dass DIESE Art der Einheit sicherlich nicht angenehm ist, und wenn Ihr Euch nicht vorsichtig gehabt, wird sie Euch zu Tode erschrecken.<br/>   -- Anonymer Labortechniker,<style name='Italic'/> MorganLink 3DVision Live Interview<style name='Default'/>"/>
	<entry name="ControlledSingularity" value="Kontrollierte Singularität"/>
	<entry name="ControlledSingularityDescription" value="Einige würden fragen, wie ein unfehlbarer Gott ein Universum schaffen könne, in dem so viel Böses herrsche. Alle diese sollten sich lieber einem größeren Mysterium stellen: Warum würde ein unfehlbarer Gott überhaupt ein Universum schaffen?<br/>   -- Schwester Miriam Godwinson,<style name='Italic'/> Gottes Gnade<style name='Default'/>"/>
	<entry name="TemporalMechanics" value="Zeitmechanik"/>
	<entry name="TemporalMechanicsDescription" value="Zeitreisen im klassischen Sinne haben keinen Platz in der rationalen Theorie. Das Konzept der Zeitverzerrung besteht jedoch auf Quantenebene und, was noch wichtiger ist, es kann gesteuert werden.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Ich aß von der verbotenen Frucht<style name='Default'/>"/>
	<entry name="ProbabilityMechanics" value="Wahrscheinlichkeits-Mechanik"/>
	<entry name="ProbabilityMechanicsDescription" value="Einstein würde sich in seinem Grabe umdrehen. Gott würfelt nicht nur mit dem Universum, Er schummelt sogar.<br/>   -- Sheng-ji Yang,<style name='Italic'/> Auge in Auge mit Gott<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Pre-SentientAlgorithms" value="Prä-Intelligente Algorithmen"/>
	<entry name="Pre-SentientAlgorithmsDescription" value="Eine Funktion willkürlicher Komplexität dient als Start. &quot;Sinnesdaten&quot; werden zugeführt. Das Resultat wird quadriert, in die Ausgangsfunktion eingesetzt und ein neuer Satz von Sinnesdaten hinzugefügt. Die Resultate werden unendlich oft in die Ausgangsfunktion eingesetzt. Das Ergebnis? Das Grundprinzip des menschlichen Bewusstseins.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Das Feedback-Prinzip<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SuperTensileSolids" value="Superfeste Stoffe"/>
	<entry name="SuperTensileSolidsDescription" value="Optische Computer, genetische Kataloge, Nanoreparatur-Module - vergesst all dies. Wenn ihr eine Megatonne Stahl über Euch seht, die von einem Faden von der Dicke eines Menschenhaares gehalten wird, dann habt ihr Gott in der Technik gefunden.<br/>   -- Anonymer Metagenics Dockarbeiter,<style name='Italic'/> MorganLink 3DVision Live Interview<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PlanetaryNetworks" value="Planetare Netzwerke"/>
	<entry name="PlanetaryNetworksDescription" value="Wenn unsere Gesellschaft nihilistischer als in früheren Zeiten erscheint, dann ist das vielleicht nur ein Zeichen unserer Reife als intelligente Spezies. Da sich unser kollektives Bewusstsein eine entscheidende Schwelle überschreitet, sind wir schließlich dazu bereit, die fundamentale Wahrheit des Lebens zu akzeptieren: Der einzige Zweck des Lebens ist das Leben selbst.<br/>   -- Vorsitzender Sheng-ji Yang,<style name='Italic'/> Auge in Auge mit Gott<style name='Default'/>"/>
	<entry name="DigitalSentience" value="Digitale Intelligenz"/>
	<entry name="DigitalSentienceDescription" value="Wir schreiben nicht länger mehr nur Software zur Ausführung von bestimmten Aufgaben. Wir lehren heute der Software die Fähigkeit zum Lernen, und im ersten Bindungsprozess passt sich die Software selbst an die auszuführende Aufgabe an. Der Feedback-Kreislauf endet eigentlich niemals, und es ist ohne Bedeutung, ob eine zehnjährige Polyintelligenz nun ein unbezahlbarer Juwel oder ein psychotisches Wrack ist, es ist das erste Kennenlernen - die Kindheit, wenn ihr so wollt - welche die tiefgreifendsten Auswirkungen mit sich bringt.<br/>   -- Bad'l Ron, Wakener,<style name='Italic'/> Morgan Polysoft<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Self-AwareMachines" value="Intelligente Maschinen"/>
	<entry name="Self-AwareMachinesDescription" value="Ohne Sinn würde uns kein Gegenstand gegeben, und ohne Verstand keiner erdacht werden. Gedanken ohne Inhalt sind leer, Eingebungen ohne Konzepte sind blind.<br/>   -- Immanuel Kant,<style name='Italic'/> &quot;Kritik der praktischen Vernunft&quot;, Datalinks<style name='Default'/><br/><br/>Ich schwöre, manchmal überwachen sie mich.<br/>   -- Bozon Pete, Vorarbeiter,<style name='Italic'/> Metagenics Biomaschinen-Abteilung<style name='Default'/>"/>
	<entry name="DoctrineInitiative" value="Doktrin: Initiative"/>
	<entry name="DoctrineInitiativeDescription" value="Ein Schiff auf dem Meer ist ein autarkes Reich. Der Kapitän des Schiffes ist der unumstrittene Herrscher dieses Reiches und benötigt all die Führungsqualitäten, die Prinzen oder Minister ihr eigen nennen.<br/>   -- Colonel Corazon Santiago,<style name='Italic'/> Führerschaft und das Meer<style name='Default'/>"/>
	<entry name="DoctrineFlexibility" value="Doktrin: Flexibilität"/>
	<entry name="DoctrineFlexibilityDescription" value="Er hielt seinen Arm zu steif, und wurde deshalb wiederholt zurückgestoßen, bis ich zuletzt seinen Vorarm ergriff und wieder zurückbog. Sein Training litt natürlich, während sein Arm verheilte, aber ich sah dies als eine Lektion, die er früh und gut lernen musste.<br/>   -- Spartaner Kel,<style name='Italic'/> Die Kräfte des Ki<style name='Default'/>"/>
	<entry name="IntellectualIntegrity" value="Intellektuelle Integrität"/>
	<entry name="IntellectualIntegrityDescription" value="Der schier unerschöpfliche Glauben der Menschheit an das, was sie zu glauben beliebt, anstelle dessen, was für deren wahrscheinliche und mögliche Existenz Zeugnis vorhanden ist, versetzt mich immer wieder in Erstaunen. In unserem Streben nach einem mitfühlenden Universum, das uns vor unseren kindlichen Fehlern schützt, und angesichts von Bergen an Gegenbeweisen setzen wir unsere Hoffnung auf den auch noch so geringsten Hoffnungsschimmer. Es wurde nicht bewiesen, dass Gott nicht existiert. Demnach muss er existieren.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Ich aß von der verbotenen Frucht<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SyntheticFossilFuels" value="Synthetische fossile Treibstoffe"/>
	<entry name="SyntheticFossilFuelsDescription" value="Im letzten Jahrhundert schnellten die Preise für fossile Treibstoffe aufgrund ihrer Nützlichkeit in extreme Höhen: Fossile Treibstoffe enthalten riesige, potentielle Energiemengen in einer extrem effizienten Form. Können wir den 100 Millionen Jahre langen Produktionsprozess umgehen, werden wir erneut diesen Markt kontrollieren.<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> Strategiesitzung<style name='Default'/>"/>
	<entry name="DoctrineAirPower" value="Doktrin: Luftmacht"/>
	<entry name="DoctrineAirPowerDescription" value="Die Luftmacht befindet sich an der Spitze der ersten Siegestriade, denn sie verbindet Mobilität, Flexibilität und Initiative.<br/>   -- Handbuch spartanischer Kriegskunst"/>
	<entry name="PhotonWaveMechanics" value="Photonen/Wellen-Mechanik"/>
	<entry name="PhotonWaveMechanicsDescription" value="Nahe der Lichtgeschwindigkeit kommt es zur Ausdehnung der Zeit. In dem Maße, wie Licht aus Partikeln besteht, ist es auf seine eigene Art und Weise zeitlos. Durch einfache Störungen des Zeitflusses können wir Photone äußerst effektiv brechen oder zurückstoßen.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Jetzt sind wir uns selbst überlassen<style name='Default'/>"/>
	<entry name="MindMachineInterface" value="Mensch-Maschine-Interface"/>
	<entry name="MindMachineInterfaceDescription" value="Das nichtssagende Akronym des Kriegers, MMI, verschleiert den wahren Horror dieses Monsters. Seine Schöpfer versprechen ein neues Zeitalter von Genialität, in der Zwischenzeit jedoch verwenden skrupellose Machtmenschen seine gewaltsame Einrichtung, um die Unantastbarkeit sich widersetzender Menschenseelen zu verletzen. Sie erschaffen eine Privatarmee von Dämonen.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Bericht über Menschenrechte<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Nanominiaturization" value="Nano-Miniaturisierung"/>
	<entry name="NanominiaturizationDescription" value="Gegenstände, die einst in Metern gemessen wurden, sind jetzt von so winzigem Ausmaße, dass sie das bloße Auge nicht mehr wahrnehmen kann, und erschließen revolutionäre Anwendungsbereiche. Meine Herren, vergessen Sie, was Sie von Ihren Kurtisanen hörten: Größe macht einen Unterschied!<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> Jahresbericht Morgan Industries<style name='Default'/>"/>
	<entry name="DoctrineLoyalty" value="Doktrin: Loyalität"/>
	<entry name="DoctrineLoyaltyDescription" value="Daher mus ein kluger Fürst eine Form ausfindig machen, bei der seine Bürger immer und in jeder Lage den Staat nötig haben; und sie werden ihm dann immer treu und ergeben sein.<br/>   -- Niccolo Machiavelli,<style name='Italic'/> &quot;Der Fürst&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="EthicalCalculus" value="Ethisches Kalkül"/>
	<entry name="EthicalCalculusDescription" value="Einigen Lastern fehlt, was recht ist, denn sie sind unzulänglich, andere erscheinen exzessiv in Gefühlen oder Taten, während die Tugend das Mittelmaß findet und wählt.<br/>   -- Aristoteles,<style name='Italic'/> &quot;Nikomachische Ethik&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="IndustrialEconomics" value="Industrielle Ökonomie"/>
	<entry name="IndustrialEconomicsDescription" value="Unsere erste Herausforderung ist die Schaffung einer gesamten, wirtschaftlichen Infrastruktur von oben nach unten, gewoben aus einem Tuch. Eine allmähliche Evolution auf Grundlage früherer Wirtschaftssysteme ist unmöglich, denn es gibt KEIN altes Wirtschaftssystem. Jeder abhängige Teil muss gleichzeitig und in perfekter Abfolge verwirklicht werden; ansonsten zerbricht das ganze System bevor es jemals startet.<br/>   -- Direktor Nwabudike Morgan,<style name='Italic'/> Das Centauri-Monopol<style name='Default'/>"/>
	<entry name="IndustrialAutomation" value="Industrielle Automation"/>
	<entry name="IndustrialAutomationDescription" value="In den Bohrlochdruckminen, 100 km unter der Planetenoberfläche, an der Mohorovicic-Diskontinuität, wo die Kruste dem Mantel weicht, erreichen die Temperaturen oft über 1000 Grad Celsius. Solch brutale Bedingungen verlangen nach enormen Fortschritten in der Roboter- und Telebetriebstechnik, damit die Bodenschätze des Planeten genutzt werden können.<br/>   -- Morgan Industries, Ltd.,<style name='Italic'/> Jahresbericht<style name='Default'/>"/>
	<entry name="CentauriMeditation" value="Centauri-Meditation"/>
	<entry name="CentauriMeditationDescription" value="Die Insel der Tiefe ist in Wirklichkeit keine Einzelkreatur, sondern eine Kolonie von tausenden Tubuli, ein aquatischer Vektor des Psycho-Virus, der die Planetenkontinente terrorisiert. Im Verlauf ihrer Lebensspanne sondern bestimmte Tubuli eine harte, klebrige Substanz ab, die sich weiter verhärtet und die für die Kolonie charakteristische Hülle bildet, die Hülle, auf der die Kolonie treibt. Dadurch entsteht das Bild einer einzelnen Insel.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Vergleichende Biologie des Planeten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SecretsOfTheHumanBrain" value="Geheimnisse des menschlichen Gehirns"/>
	<entry name="SecretsOfTheHumanBrainDescription" value="Es sind nur zwei Fälle möglich, in denen sich Erfahrung und Erkenntnis über Gegenstände notwendigerweise aufeinander beziehen: Entweder wenn die Erfahrung die Erkenntnis, oder diese die Erfahrung allein möglich macht.<br/>   -- Immanuel Kant,<style name='Italic'/> &quot;Kritik der reinen Vernunft&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="GeneSplicing" value="Gentrennung"/>
	<entry name="GeneSplicingDescription" value="Es ist nicht möglich, die Natur und Position aller Blutgefäße im Körper bzw. aller Neurone im Gehirn über den genetischen Code zu bestimmen. Was der genetische Code jedoch KANN, ist die Beschreibung des zugrundeliegenden Fraktalmusters, aus dem die Blutgefäße und Neurone geschaffen werden.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Nichtlineare Genetik<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Bio-Engineering" value="Biotechnik"/>
	<entry name="Bio-EngineeringDescription" value="Warum besteht Ihr darauf, daß der genetische Code des Menschen &quot;heilig&quot; oder &quot;tabu&quot; ist? Er ist doch nichts anderes als ein chemischer Prozess. Daher sind - wir - chemische Prozesse und sonst nichts. Verweigert Ihr Euch ein nützliches Hilfsmittel ganz einfach aus dem einen Grunde, da es Euch an Eure Sterblichkeit erinnert, so machet ihr Euch selbst sinnlos und grundlos zu Krüppeln.<br/>   -- Vorsitzender Sheng-ji Yang,<style name='Italic'/> Auge in Auge mit Gott<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Biomachinery" value="Biomaschinen"/>
	<entry name="BiomachineryDescription" value="Ich liebte meine Auserwählte. Wie sollte ich dann den Tag verkraften, als sie mich verließ? So entnahm ich ihrem Körper eine einzige Zelle, vielleicht nur, um sie erneut lieben zu können.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Zeit der Trauer<style name='Default'/>"/>
	<entry name="NeuralGrafting" value="Neurale Transplantate"/>
	<entry name="NeuralGraftingDescription" value="Ich denke, und meine Gedanken überschreiten die Grenze in die Synapsen der Maschine, genau wie vom guten Doktor vorgesehen. Was ich aber nicht verdrängen kann und was mich Zukünftiges erahnen lässt, ist das Zurückfallen der Gedanken. In meinen Träumen dringt die Maschine in die Peripherie meines Bewusstseins ein: dunkel, unbeugsam, kalt, fremd. Hier ist Evolution am Werke, was sich jedoch dabei entwickelt, bleibt abzuwarten.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Mensch und Maschine<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Cyberethics" value="Cyber-Ethik"/>
	<entry name="CyberethicsDescription" value="Böse taten mir kund von Dingen, die ihnen Sinnesfreude bereiten, allerdings nicht solche Dinge, wie sie Eure Gesetze zu berichten haben.<br/>   -- Augustinus,<style name='Italic'/> &quot;Bekenntnisse&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Eudaimonia" value="Eudämonie"/>
	<entry name="EudaimoniaDescription" value="Ein glückliches Leben wird als Leben mit Vortrefflichkeit gesehen; ein vortreffliches Leben nun bedarf Verausgabung und entbehrt jeglichen Vergnügens. Wenn die Glückseligkeit ein Handeln gemeinsam mit Vortrefflichkeit bedeutet, dann sei es nur vernünftig, dass dies mit der größtmöglichen Vortrefflichkeit stattfände; und dies sei das Beste in uns.<br/>   -- Aristoteles,<style name='Italic'/> &quot;Nikomachische Ethik&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="TheWillToPower" value="Der Wille zur Macht"/>
	<entry name="TheWillToPowerDescription" value="Der Mensch ist ein Seil, geknüpft zwischen Tier und Übermensch - ein Seil über einem Abgrunde. Ein gefährliches Hinüber, ein gefährliches Auf-dem-Wege, ein gefährliches Zurückblicken, ein gefährliches Schaudern und Stehenbleiben. Was groß ist am Menschen, das ist, daß er eine Brücke und kein Zweck ist: was geliebt werden kann am Menschen, das ist, daß er ein Übergang und ein Untergang ist. Ich liebe Die, welche nicht zu leben wissen, es sei denn als Untergehende, denn es sind die Hinübergehenden.<br/>   -- Friedrich Nietzsche,<style name='Italic'/> &quot;Also sprach Zarathustra&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="ThresholdOfTranscendence" value="Schwelle zur Transzendenz"/>
	<entry name="ThresholdOfTranscendenceDescription" value="Und wenn er seine makellose Tugend hervorbringe und pflege, so solle er der Freund Gottes genannt werden, und werde der Menschheit jemals das Gut der Unsterblichkeit zugetan, so solle es ihm zufallen.<br/>   -- Platon,<style name='Italic'/> &quot;Das Symposium&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="MatterTransmission" value="Materietransfer"/>
	<entry name="MatterTransmissionDescription" value="Das erste Lebewesen, das durch das Gerät ging, war eine kleine, weiße Ratte. Ich habe sie übrigens noch immer. Wie ihr sehen könnt, war der Schaden nicht so groß, wie man berichtet.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Seht wie sie flüchten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="CentauriEmpathy" value="Centauri-Empathie"/>
	<entry name="CentauriEmpathyDescription" value="Seht Euch den Scharfschnabel an, wie er seinen Belangen an den Fungus-Blüten so vorsichtig nachgeht; ein wenig von den gelben, gerade genug, dann ein Stückchen von den rosafarbigen. Folgt den Glühwürmchen bei ihrem Treiben, dem Sammeln und Sortieren der zu Boden gefallenen Sporen. Welche höhere Ordnung bestimmt ihre Arbeitsweise? Vergesst meine Worte nicht: Jemand oder etwas VERWALTET das Ökosystem dieses Planeten.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Planeten-Träume<style name='Default'/>"/>
	<entry name="EnvironmentalEconomics" value="Umweltökonomie"/>
	<entry name="EnvironmentalEconomicsDescription" value="   Wir sitzen hier gemeinsam,<br/>   der Berg und ich,<br/>   bis nur der Berg zurückbleibt<br/>   -- Li Po,<style name='Italic'/> Aus der Yang-Kollektion<style name='Default'/>"/>
	<entry name="EcologicalEngineering" value="Ökotechnik"/>
	<entry name="EcologicalEngineeringDescription" value="Die weite Verbreitung von anoxischen Bedingungen in Kombination mit den vorhandenen Nitratverbindungen hat zu einer erstaunlichen Vielfalt von unterirdischen Organismen geführt, die trotz des Mangels an Sauerstoff leben und Nitrat &quot;atmen&quot;. Ebenso hat das geringe Kohlenstoffvorkommen in dieser Umgebung die Pflanzen zur sparsamen Verwendung von Kohlenstoff gezwungen. Daher werden all unsere Bemühungen, Kohlenstoff wieder in die Biosphäre einzuführen, dem Wachsen und Gedeihen einheimischer Vegetation und Leben förderlich sein. Umgekehrt bedeutet der hohe Nitratgehalt im Boden ein Geschenk des Himmels für die Bauern.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Die Anfangsjahre<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PlanetaryEconomics" value="Planetare Ökonomie"/>
	<entry name="PlanetaryEconomicsDescription" value="Die Morgan-Kapitalisten fürchten, was nicht verkäuflich ist, denn unbezahlbare Dinge sind für Händler unbegreifbar.<br/>   -- Schwester Miriam Godwinson,<style name='Italic'/> Gesammelte Predigten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AdvEcologicalEngineering" value="Fortgeschrittene Ökotechnik"/>
	<entry name="AdvEcologicalEngineeringDescription" value="Ihr seid die Kinder eines toten Planeten, ErdDeirdre, und<br/>  diesen Tod verstehen wir nicht. Ihr sollt von uns aufgenommen<br/>    werden, aber lasst uns nur diese eine Frage stellen - wird uns der<br/>      Planetentod ebenfalls heimsuchen?<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Konversationen mit dem Planeten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="CentauriPsi" value="Centauri-PSI"/>
	<entry name="CentauriPsiDescription" value="Die Psycho-Viren sind die natürlichen Abwehrkräfte des lebenden Planeten - die weißen Blutzellen, wenn Ihr sie so bezeichnen wollt. In einer Welt, in der nicht-assimilierte Gedanken Gefahr bedeuten, sucht der Psycho-Virus nach Anhäufungen von Sinnesintelligenz und zerstört diese effizient und rücksichtslos.<br/>   -- Abgesandter Pravin Lal,<style name='Italic'/> Psycho-Virus, Psycho-Virus<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SecretsOfAlphaCentauri" value="Geheimnisse von Alpha Centauri"/>
	<entry name="SecretsOfAlphaCentauriDescription" value=" Ihr habt so lange gewartet, um auf uns zu hören, ErdDeirdre,<br/>   Fast hätten wir Euch beschnitten, wie wir Eure Äste vielleicht<br/>     noch beschneiden werden.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Konversationen mit dem Planeten<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SecretsOfCreation" value="Schöpfungsgeheimnisse"/>
	<entry name="SecretsOfCreationDescription" value="Und wenn die Sanduhr der Zeitweiligkeit abgelaufen ist, wenn die Geräusche des weltlichen Lebens verklungen sind und sein rastloser, unwirksamer Aktivismus zu einem Halt gekommen sind, wenn alles um Dich herum still ist, wie in der Ewigkeit, dann fragt die Ewigkeit Dich und jedes Individuum dieser Millionen und Abermillionen nur das folgende: Lebtest Du in Hoffnungslosigkeit oder nicht?<br/>   -- Soren Kierkegaard,<style name='Italic'/> &quot;Die Krankheit zum Tode&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AdvancedSpaceflight" value="Fortgeschrittener Raumflug"/>
	<entry name="AdvancedSpaceflightDescription" value="Und so kehren wir wieder zurück zur heiligen Leere. Manche sagen, dies sei ganz einfach unser Schicksal, aber ich erinnere Euch immer daran, dass die Leere EXISTIERT. Ist denn das Nichts ein geringeres Wunder als die Substanz?<br/>   -- Schwester Miriam Godwinson,<style name='Italic'/> Wir widersprechen<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HomoSuperior" value="Homo Superior"/>
	<entry name="HomoSuperiorDescription" value="Gefährten sucht der Schaffende und nicht Leichname, und auch nicht Herden und Gläubige. Die Mitschaffenden sucht der Schaffende, Die, welche neue Werte auf neue Tafeln schreiben. Gefährten sucht der Schaffende, und Miterntende: denn Alles steht bei ihm reif zur Ernte.<br/>   -- Friedrich Nietzsche,<style name='Italic'/> &quot;Also sprach Zarathustra&quot;, Datalinks<style name='Default'/>"/>
	<entry name="OrganicSuperlubricant" value="Organische Super-Gleitmittel"/>
	<entry name="OrganicSuperlubricantDescription" value="Das organische Super-Gleitmittel? Oh ja, das ist ein tolles Zeug. Ihr müsst allerdings immer ein wachsames Auge darauf werfen, denn es wird bei der ersten Möglichkeit versuchen, von Euch wegzugleiten.<br/>   -- T. M. Morgan-Reilly,<style name='Italic'/> Morgan Metagenics<style name='Default'/>"/>
	<entry name="QuantumMachinery" value="Quantenmaschinen"/>
	<entry name="QuantumMachineryDescription" value="In ihrer Arroganz behauptet die Menschheit, die Natur der Schöpfung zu verstehen, und denkt immer wieder ausgefeilte Theorien zur Beschreibung ihres Verhaltens aus. Aber immer enthüllt sich dann am Ende, dass Gott ein bisschen schlauer war, als die Menschheit annahm.<br/>   -- Schwester Miriam Godwinson,<style name='Italic'/> Wir widersprechen<style name='Default'/>"/>
	<entry name="MatterEditation" value="Materieumwandlung"/>
	<entry name="MatterEditationDescription" value="'Abbrechen, Wiederholen, Verlassen?' schmierte ein Schweinehund neben die Tür, die zum Raum für das Universumsumwandlungs-Projekt führt. Und als die neuen Datenkreisel zu funktionieren begannen und ihre Welten in den gigantischen organischen CompSystemen zusammenbastelten, erinnerten wir sie: Seht ihr diese Nachricht, so wählt IMMER 'Wiederholen'.<br/>   -- Bad'l Ron, Wakener,<style name='Italic'/> Morgan Polysoft<style name='Default'/>"/>
	<entry name="OpticalComputers" value="Optische Computer"/>
	<entry name="OpticalComputersDescription" value="Wir haben eine Informationsschwelle erreicht, die nur durch die direkte Nutzung der Lichtgeschwindigkeit überschritten werden kann. Die schnellsten Berechnungen benötigen die schnellsten Partikel auf den kürzesten Wegen. Da wir nun in der Lage sind, unsere Informationen direkt von Photonen zu beziehen, die über molekulare Distanzen wandern, wird bald der letzte Akt in der Informationsrevolution eingeläutet werden.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Ich aß von der verbotenen Frucht<style name='Default'/>"/>
	<entry name="IndustrialNanorobotics" value="Industrielle Nanorobotik"/>
	<entry name="IndustrialNanoroboticsDescription" value="Alle unsere wichtigen Industrien, alle unsere materiellen Ressourcen haben wir bereits diesen ... Dingen ... übergeben, diesen Klumpen aus Silber und Paste, die wir Nano-Roboter nennen. Und jetzt wollen wir ihnen auch Intelligenz beibringen? Sagt mir denn, was sollen wir tun, wenn diese kleinen Homunkuli eines Tages aufwachen und verkünden, dass sie unser nicht länger bedürfen?<br/>   -- Schwester Miriam Godwinson,<style name='Italic'/> Wir widersprechen<style name='Default'/>"/>
	<entry name="CentauriGenetics" value="Centauri-Genetik"/>
	<entry name="CentauriGeneticsDescription" value="Denkt daran, dass Gene KEINE wiederverwendbaren Entwürfe darstellen. Das bedeutet, man kann z.B. &quot;die Gene für einen Elefantenrüssel&quot; nicht in eine Giraffe einimpfen, so dass das Resultat eine Giraffe mit einem Rüssel wäre. Es gibt keine Gene für Rüssel. Was mit Genen gemacht werden KANN, ist Chemie, da DNA für Chemikalien codiert wird. Theoretisch ist es uns z.B. möglich, die Fähigkeit der einheimischen Pflanzen zur Nitrogenfixierung in eine Erdpflanze zu übertragen.<br/>   -- Akademiemitglied Prokhor Zakharov,<style name='Italic'/> Nichtlineare Genetik<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SentientEconometrics" value="Intelligente Ökonometrie"/>
	<entry name="SentientEconometricsDescription" value="Seit dem Zeitalter des frühen Paläozoikums auf der Erde ist der Fungus die dominante Lebensform auf dem Planeten. Aber wenn das Neural-Netzwerk endlich die kritische Masse erreicht und eine intelligente Form annimmt - dies geschieht einmal alle hundert Millionen Jahre - dann wird der Großteil der restlichen Lebewesen auf dem Planeten durch diese letzte Metamorphose vernichtet. Es könnte uns Menschen jedoch möglich sein, diesen tragischen Zyklus zu unterbrechen.<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Planeten-Träume<style name='Default'/>"/>
	<entry name="RetroviralEngineering" value="Retroviren-Technik"/>
	<entry name="RetroviralEngineeringDescription" value="Den Genetik-Inspektoren soll der Zutritt zu den privaten Wohnbereichen der Akademiemitgliedern untersagt bleiben. Wir besitzen keine Mittel und Einrichtungen zur Bildung von Retroviren, wir beschäftigen uns nicht mit der Retroviren-Technik und wir dürfen diesem Rat nicht erlauben, die Privilegien einzelner Gruppen unter dem Deckmantel dieser lächerlichen Hexenjagd zu beschneiden!<br/>   -- Fedor Petrov,<style name='Italic'/> Vize-Dekan für Universitätsbelange<style name='Default'/>"/>
	<entry name="OrbitalSpaceflight" value="Orbital-Raumflug"/>
	<entry name="OrbitalSpaceflightDescription" value="Ich wurde oft gefragt: Wenn wir schon zwischen den Sternen hin- und herreisen können, warum sind wir dann nicht fähig die einfachsten Orbitalsonden zu starten? Diese Ignoranten verstehen nicht, wie schwierig es ist, die benötigten Materialien auf dem Planeten zu finden, die richtige Energiequelle zu entwickeln, die erforderliche Infrastruktur zu bauen. Kurz gesagt, wir haben unter den Einschränkungen gelitten, die uns als Kolonie auf einem jungfräulichen Planeten auferlegt wurden. Bis jetzt.<br/>   -- Colonel Corazon Santiago,<style name='Italic'/> Planet: Ein Führer für Überlebenskämpfer<style name='Default'/>"/>
	<entry name="FieldModulation" value="Feld-Modulation"/>
	<entry name="FieldModulationDescription" value="Die Rasse der Vorfahren scheint lokale Felder spüren - und möglicherweise sogar manipulieren - zu können, die ein untrainierter Mensch ohne mechanische Hilfsmittel, wie zumindest Elektrizität und Magnetismus nicht erkennen kann. Diese Empfänglichkeit schafft völlig neue Welten künstlerischer Bemühungen für die Rasse - oder es könnte in ein starkes Kampfbewusstsein umgewandelt werden, das jegliche Versuche, einen Überraschungsangriff zu starten, von vornerein unmöglich macht. <br/>   -- Primärfunktion Aki Zeta-Fünf,<style name='Italic'/> Analyse Außerirdischer<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AdaptiveDoctrine" value="Adaptive Doktrin"/>
	<entry name="AdaptiveDoctrineDescription" value="Krieg ist Krieg, Zerstörung ist Zerstörung. Sie meinen, das sei offensichtlich. Doch Krieg ist nicht Zerstörung, sondern Sieg. Um einen Sieg zu erringen, braucht man nur so zu tun, als gebe man dem Gegner genau das, was er will. Dann wird er abziehen oder sich Ihnen bei Ihrem Streben nach mehr Macht anschließen.<br/>   -- Datentechnikerin Sinder Roze,<style name='Italic'/> Informationsbrände<style name='Default'/>"/>
	<entry name="AdaptiveEconomics" value="Adaptive Ökonomie"/>
	<entry name="AdaptiveEconomicsDescription" value="Die Menschen: haben recht, das sie den Sprung von Reichtum in Form von Geld zum Reichtum in Form von Energie machen. Doch die Logik versagt: Reichtum ist letztendlich Erweiterung des Verlangens, dem Auf und Ab der Emotionen und des Denkens unterlegen. Verlangen: wenn alles in rein anpassungsfähigem System gestillt wird, wird wahrer Reichtum erlangt.<br/>   -- Usurpator Judaa Marr,<style name='Italic'/> Mensch: Natur<style name='Default'/>"/>
	<entry name="BioadaptiveResonance" value="Bioadaptive Resonanz"/>
	<entry name="BioadaptiveResonanceDescription" value="Ich sah die außerirdische Phalanx auf uns zukommen, und ich beruhigte mein Gemüt, wie Kri'lan es mich gelehrt hat. Und dann sah ich neben der Phalanx ein Schattenregiment, von der Resonanz um sie herum halb gebildet. Ich verfluchte die Außerirdischen ... mit einer Macht wie dieser könnte jeder von uns wie eine Vielzahl kämpfen, und ich dankte dem Planeten dafür, dass er uns den Verräter gesandt hat.<br/>   -- Prophet Cha Dawn,<style name='Italic'/> Der Verräter und ich<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SentientResonance" value="Intelligente Resonanz"/>
	<entry name="SentientResonanceDescription" value="Und hier basteln wir mit Metall herum, versuchen, ihm eine Art Leben einzuhauchen und ertragen die, welche unsere Bemühungen verspotten. Doch wenn sich Intelligenz in den vergangenen Jahrtausenden in anderer Form gebildet hätte; wer könnte mit Bestimmtheit sagen, ob die Vorfahren dieser Wesen heute nicht die Idee von Intelligenz in einem fleischlichen Körper verspotten würden?<br/>   -- Primärfunktion Aki Zeta-Fünf,<style name='Italic'/> Die Trugschlüsse der Intelligenz<style name='Default'/>"/>
	<entry name="SecretsOfTheManifolds" value="Die Geheimnisse der Manifolds"/>
	<entry name="SecretsOfTheManifoldsDescription" value="Kri'lan hat mich die Resonanz gelehrt und wie man sie spürt. Nach langem Training konnte ich sehen, dass sogar die Oberfläche unter unseren Füßen - der Planet selbst - ein sich bewegendes Energiezentrum ist, gewalttätig, wunderschön und ziemlich instabil. Und ich konnte auch seine Verwandten spüren - entfernte Spiegel auf der anderen Seite des Raum-Zeit-Kontinuums - die weit entfernten Manifolds.<br/>   -- Prophet Cha Dawn,<style name='Italic'/> Der Verräter und ich<style name='Default'/>"/>
	<entry name="N-SpaceCompression" value="N-Raum-Kompression"/>
	<entry name="N-SpaceCompressionDescription" value="Die Menschen: Es gibt keinen Raum innerhalb der Rakete. Der Vorfahr: Um alle Dinge, die Masse haben, herrscht Raum. Der Raum: &quot;Hier.&quot; Innerhalb der Rakete: &quot;Dort.&quot; Das Geheimnis: Hier nach Dort zu bringen.<br/>   -- Verwalter Lular H'minee,<style name='Italic'/> Geheimnis: Raum<style name='Default'/>"/>
	<entry name="StringResonance" value="Reihen-Resonanz"/>
	<entry name="StringResonanceDescription" value="Eine Sache zu verstehen, heißt zu erkennen, wie man sie zerstören kann. Ein Grundverständnis der fundamentalen Bausteine des Universums ist daher wesentlich für die totale Zerstörung aller Dinge.<br/>   -- Meister Domai,<style name='Italic'/> Ein Werkzeug, ein Gedanke<style name='Default'/>"/>
	<entry name="TranscendentThought" value="Transzendentes Denken"/>
	<entry name="TranscendentThoughtDescription" value="  Vor uns und hinter uns liegt die Ewigkeit.<br/>    Habt ihr Euch daran sattgetrunken?<br/>   -- Lady Deirdre Skye,<style name='Italic'/> Konversationen mit dem Planeten, Epilog<style name='Default'/>"/>
</language>
